鐵娘子咁撚柒廢 點解唔叫廢娘子

叫柒娘子啦

正仆街
武力鎮壓蘇格蘭就惡
對住鄧小平就gut起個西

因為相比同期其他垃圾已經算惡

除左對住鄧小平廢其他時間都算鐵

套戲都係講到佢打福克蘭
唔夠薑講佢對住鄧小平嚇到仆街

本身叫跌娘子，後來女權運動興起
幫其取諧音名

真心佢死咗無人敢提香港兩隻字
因為條友由頭輸到尾

當年佢係英國政譠，真係「一夫當關」架，佢上台後緊縮財政開支、經濟上民營化、大幅削減社福支出，反對聲當然好激烈，最勁係同全國礦工/工會鬥左兩年，終於佢贏左，當年大多數人都買佢輸架。

放權比警察打尻班工人又唔撚追究

廢老就咁解

鐵都敵唔過文革土炮熔爐